琴日買咗對鞋 好靚

係詼諧

U seem like fun

0/0

樓主個樣都好詼諧